陳秋實俾人炒咗，有冇黃色律師樓可能願意請呢個真「內地優才」？

不過中港法律體系唔同，大陸律師證就應該做唔到啲香港case

鬼黎

信唔過

條友一係大中華膠一係鬼，唔係真正隊友。

咁撚樣都仲生存到
要保持距離啦
支那根本容唔納到佢
但佢乜事都冇，仲可以放片上youtube?

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

鬼